陪酒小姐騙案

line 有一個話做陪酒小姐嘅女仔想騙我比錢買bitcoin去幫佢
我想玩佢（應該是男人），但唔小心比左我電話。
求救！（我block左佢）
唔想換電話號碼
p.s.我真心on9

圖呢屌你

少d聽唔識既電話
就算佢日日搞你都會厭

P牌係on9 d